/* 
  Localizable.strings
  QBBundle

  Created by quentin on 2019/3/18.
  Copyright © 2019 Quentin. All rights reserved.
*/

"Update" = "更新";
"App Update" = "應用更新";
"Cancel" = "取消";
"Friendly reminder" = "友情提示";
"You have not configured your email account yet, do you want to jump to the configuration now?" = "您還未配置郵箱賬戶，是否現在跳轉配置？";
"OK" = "確定";
"Prompt" = "提示";
"To view" = "查看";
"The mailbox is not configured, please go to set the email account!" = "郵箱未配置，請去設置郵箱賬號!";
"[Feedback]" = "【問題反饋】";
"The following information is in order to better optimize the product" = "以下信息為了更好的優化產品";
"Model" = "類型";
"System Version" = "系統版本";
"Cancel sending mail" = "取消發送郵件";
"Save mail successfully" = "保存郵件成功";
"Successfully sent" = "發送成功";
"Send failed" = "發送失敗";
"Microphone is not authorized, turn on microphone to authorize speech recognition" = "麥克風未授權，打開麥克風授權進行語音識別";
"Settings" = "設置";


"Skip 4s" = "跳過 4s";
"Skip %@s" = "跳過 %@s";

"No in app payment allowed" = "不允許App內付費";
"Resume purchase..." = "恢復購買...";
"Payment in..." = "支付中...";
"Failed to get purchase information" = "獲取購買資訊失敗";
"This item has not been purchased" = "未曾購買過此項目";
"Can not pay" = "不能支付";
"Request was aborted" = "請求失敗";
"Validating order..." = "正在驗證訂單...";
"An unknown error has occurred!" = "發生未知錯誤!";
"Purchase failure" = "購買失敗";
"Cancel purchase" = "取消購買";
"Purchase succeeded" = "購買成功";
"Exchange code verification in progress..." = "兌換碼驗證中...";
"Exchange succeeded" = "兌換成功";
"The exchange code is wrong. Please re-enter it" = "兌換碼不對，請重新輸入";
